唔好再放養 咁多毒狗

唔好再比人接觸到or餵到 出街帶繩 咁先保障到狗